Title: Was gibt es schöneres als Langzeitbelichtungs Timelapse Videos...
Date: 2012-03-07 11:56
Author: marvin
Category: status
Tags: astronomy, chile, timelapse
Slug: was-gibt-es-schoneres-als-langzeitbelichtungs-timelapse-videos

Was gibt es schöneres als Langzeitbelichtungs-Timelapse Videos von
Himmeln? Auf jeden Fall nicht viel. Es steht ja ganz oben auf der Liste
die ich mal machen will, ein Besuch bei einer Sternwarte...

{% vimeo 36972668 %}

